［突發冇玩膠］拜登正式砍下搖擺賓州

玩完了。。。

侵侵個記者會會點呢 冇睇

推

宣佈辭職?

BBC睇嚟一早準備好定篇文 打哂飛機

呢篇文邊個贏都係換個名 唔會錯

唔係架 入面有段講侵係1990年代以嚟第一個做得一屆嘅總統

一早打定啦

要睇吓侵有冇後著

所以咪話佢地打哂飛機
一早打定
以BBC性格 佢啲突發新聞多數係得標題
內容慢慢補
今次一嘢出成篇 知咩事啦

唔係
我都幾肯定佢地有份係Trump 嬴果時出
份份鐘事頭婆死要出乜野都已經寫左係度

諗起嗰張圖
Memes when trump win
Memes when Biden win
Memes when US in civil war

左搖右擺大賓州